PTGF全面進場

我地姊妹們要將LIHKG打造成PTGF 141

正牙

樓主系雞= =

走啦

睇下幾時又比d雞投訴比admin知del post

Ptgf話自己唔係雞 但話post d雞蟲 咁到底

媽呀我好亂